鍾意咗個六十路...

有個25歲嘅女仔朋友鐘意咗個60路
人地有老婆仔女都唔理 得閒就約炮
好意思去批評啲去蒲嘅女仔

重點係
我男朋友覺得佢冇問題

收皮啦狐狸精憑咩批評人
自己衰唔代表唔可以批評人

軟皮蛇都鍾意

我聽完都好想嘔

鍾意六十路唔係問題
做第三者先係問題

但係佢決定維持呢個關係

驅風

貪佢錢定咩

想像唔到

臨兵鬥者皆陣列在前！

60歲唔一定軟，好多人去到60 70仲有心有力仲生到仔

真係唔知
不過佢係慣犯嚟
上一個都係有家室
唔知係咪有鋪癮

棋靈王

諗下個畫面師兄應該短期內都硬唔到

60仲硬到？

好有錢？買好多野俾佢？

係咪細個有咩家庭缺失
好似黃心_咁

唔軟都㺁晒皮

咁可能佢真係有家室先岩

你條仔都有同你個friend 搞，所以覺得冇問題

佢係專業人士
9估應該同工作壓力大有關係

仲以為25歲仔鍾意個60路咁識玩
理鳩佢丫

我都成日覺得有搞過
佢哋出街 無論我喺唔喺度
都會橋手搭膊頭
我條仔話係佢哋嘅相處方式(識咗好多年係佢嘅藉口)
有明是暗示過咁樣好不必要
但佢都好似無動於衷

個女仔自己都係專業人士
同個人一向都唔係好計較
應該就唔關錢事

其實想叫佢睇吓心理醫生
點解淨係揀人哋老公先開心咁

有時都幾唔開心
不過都冇再出聲
有啲麻木咗

如果係真
個畫面應該都幾恐怖

咁可能心理變態

我男朋友覺得佢冇問題
其實講真有時我都懷疑我男朋友都係心理變態

人地風趣幽默呢
有時d 呀叔講野好有意思好趣緻 呢種佬味好難學曉

下自己個fd搞人地老公
咁都可以真心覺得冇問題？

風趣幽默都唔使約炮㗎
個女仔連名分都冇喎

佢係麻木支持朋友嗰啲人

加上我男朋友自己都cheat過幾次
啲價值觀可能唔多唔少比呢條女影響

咁正常都想朋友好架啦
搞人老公
陣間俾人報復斬開幾碌又好咩

推拉師喺邊
拉

佢覺得朋友開心就得

講句難聽啲如果佢俾人斬
我會覺得係佢抵撚死
20幾歲個樣又正正常常
偏偏去拆散人哋家庭
真係唔撚明

Cheat過幾次

佢點哄番你咁西利

佢同我呢段關係cheat過一次

之前條女就幾次

我成世都係因為心軟累事

人地當健身得唔得，思緒上既高潮比起肉體黎得更為持久同回味

老實講
一個人點擇友都反映佢本身係咩人
聽你岩岩講既野
絲打都係諗清楚好

師兄神交開？

我都因為佢嘅性格唔開心左好多次
有少少麻木咗
覺得是撚旦 大家開心就算
都唔敢諗將來

我都以為係

釀入去

交流下姐 好少實踐，見係有趣咪切磋下

暫時未有興趣

刷緊牙差少少噴出嚟

間唔中係餐廳食飯專門搵d 呀叔旁邊坐落去聽佢地吹水
見到d 呀姐俾佢地竇到陰d 嘴笑 果種成就感真係非常難得

師兄對60路都有啲研究

60路紅姑
沙腰啦啦 訓教

係正嘅早抖師兄

加持口罩

難怪你男朋友唔覺得做人第三者有問題

畀你知道咗嘅就一次
有著無限嘅可能性

師兄有係心水清

唔諗將來
但仲一齊
唔會覺得浪費咗啲時間咩

拉

所以我日日生活喺多疑同不安嘅環境
冇安全感可言
有時都唔知自己為咩

要好好面對段關係
拍拖都係為咗有個伴，有可以依靠嘅對象
如果你喺段感情到得唔到你想要嘅嘢
你要諗清楚之後點

佢cheat之前有諗
連將來個仔叫咩名都諗埋
不過佢cheat咗之後
我都睇化咗 我嘅價值觀都俾佢影響咗
凈係敢開心嘅回憶入邊

好彩我都仲算後生
咪當比多個機會自己同佢
仲奢望緊有一日佢會修心養性
女人真係好撚犯賤

有道理
值得好好攝高枕頭諗清楚

師兄個名 好似有啲怨氣

我覺得有冇錢都係其次
如果你每日個心都係喺度怨佢老 巢皮9
自己都冇癮
24歲大可以搵個後生有錢㗎啦

係㗎，我都唔係咁恨嫁俾有錢人
何況呢種巢皮9都唔似搵long term partner
最後嫁咗俾我老公 人生無憾

身邊唔少家庭破碎嘅人
感情觀好有問題
所以都可避則避

如果真係嫁咗俾巢皮9
又要幫佢湊仔 又要含條巢9
都幾撚灰

上咗岸嘅你就好啦
我都好想有一日講到呢句
要幸福啊

靚女？

預佢比帽你啦
價值觀依家野

個人覺得靚 不過ipad

戴咗一次啦
希望佢真心係成熟咗諗通咗

吳婉芳50路 我要

冇錯冇錯

相啦不如

忍得一次 就有第二次

其實呢啲道理我全部都明全部都知
但係成日都ff有一日
我係改變到佢果一個人
係咪好撚戇鳩

我覺得個重點唔係大年紀
係同有家室嘅人偷食有挑戰性之類

六十路都可以好型

咪浪費時間同青春啦

係

係比你發現左一次咋

G

條女係咪做big4

9估應該單親家庭俾老豆湊大

個女仔唔靚：無問題，百貨應百客，愛情係自由
個女仔靚：好唔道德，約佢出嚟等我同佢傾訴下

識人家庭美滿都係咁喎

碌鳩夠大掛
賤女人先至會知道男人偷食仲唔分手

Grandpa issue

你朋友台灣人？

條女專溝人老公 同你條仔實有路 唔認真都有打友誼波 仲要你話cheat過你
佢話冇問題 因為佢地都有路 所以佢咪覺得條女同阿叔冇問題
青春唔等人 唔好諗住可以改變到個男人 其實你都好清楚最後會點
真係信得過佢 同佢結婚咩

邊關事，根本有咗智能電話同whatspp tinder徵信呢d偷食app後, 人類關系已經變得好撚複雜，每個人都隨時可以偷情ons.

就算未有智能電話前，人類d關系不嬲都錯中複雜，依家大家只係睇到表面嗰d關系，好多人同左鄰右李有不倫戀都見唔少

唔係呢行

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

local

呢個真
男人個電話 真係無咩都唔好睇
廢事自己唔開心

It is because that's the best she can get.

唔好勤佢走返出黎害人添呀

護士

做人fwb名份都無
真係咁識嘆嘅點解要做第三者
喺香港要搵個後生有錢好難咩

有啲人係二奶命

唔係呀 傳統嘅專業人士
唔再爆啦

即係佢天生就鍾意做人二奶

啲風信佬話係做唔到正室

true tho

都幾撚灰

樓主點解會知佢地約炮
女仔朋友自爆？

係呀 大半年前佢話知自己唔啱
想我哋屌醒佢
點知佢話佢越嚟越沉船
呢排都仲約緊炮

叫你男友「屌」醒佢

放佢樣上黎 等大家小心佢

好似翁靜晶同劉師傅咁

你都幾撚犯賤
我ex都係仆街黎，cheat左一次，我諗床都上撚埋
佢搵第三者之前都有蛛絲馬跡比我察覺到，我問佢佢只係一味鬧我亂諗嘢，搞到我都以為係自己FF太多
第一次發現佢同條女出街嘅時候我都好似你咁原諒左佢 FF會有未來
第二次佢地又一齊嘅時候我同自己講，比個機會佢改，佢一定會修心養性
第三次佢地又一齊，我終於頂唔撚順自己提分手，佢仲問我點解我要講啲咁hurt嘅說話
絲打，佢一次出軌以後都會繼續出軌
你既然都話自己後生，點解唔比個機會自己過更好嘅生活
我諗你發現條仔出軌嘅時候應該同我一樣都好唔開心啦
我當時仲細，未識處理感情問題，比佢搞到抑鬱
宜家嘅我睇返當時，覺得根本唔值得比咁多次機會佢，憑咩錯嘅係佢，痛苦就由我承擔？咪撚FF啦，佢唔會修心養性㗎
一次不忠，佢以後真係會繼續出軌出軌再出軌，呢種男人根本玩玩下嘅心態
因為知道屋企總係有條on9會自願為佢付出，所以佢地根本唔會停止出軌，反正返到屋企扮懺悔應承你從此以後會修心養性你又會心軟
其實你咁後生，點解唔放過自己，要將自己同條仆街綑綁埋一齊？佢唔係影響你價值觀，係佢成功調教到你變成一個識自己ff嘅女人咋
講咁多你未必信，不過我可以同你講我抑鬱到宜家都好唔曬，都係會有自殺念頭，會有自殘行為，不過頻率當然比當年少好多，因為宜家我穩到一個理解我遷就我錫我愛我忠於我嘅男朋友。當然我都希望可以同佢一齊行落去
絲打，唔好比假希望自己啦，唔好成日奢望。你睇下你男朋友同佢ex一齊有出軌，到你都有出軌，呢種男人根本同邊個一齊都會出軌
即係好似我因為偷嘢而坐監，發誓一定會改過自新，但出獄後又做返老本行繼續偷嘢一樣
對自己好啲啦絲打 佢根本唔尊重你

我以前出左軌果個就真係唔比我睇
宜家男朋友超錫我 我地互相睇電話都ok
成日俾我偷9佢電話亂覆whatsapp

好慘

痴線你咁都唔分手 定係你唔介意3p

係咪男人偷食過一次
以後都會偷食

覺得係lor

你試下飛左條仔先
變左單身，果個女人應該對回復單身嘅男仔無哂興趣

咁你條仔就由一腳踏兩船變雙失情人節

你派返次比佢，咁佢就會覺得有問題喇

可能佢真係搵唔到同樣條件但後生既呢

你知唔知依家每部手機都有影子系統，即係要開偽裝既app, 然後用指紋同pw解鎖先可以睇到你想知道既野。。。。。

乜啲口味咁特別

算㗎...
不過佢而家好錫你嘅話就算啦

三哥同鷲哥都六十路啦

咁都要退而求其次啦...
做人第三者就係on9兼仆街

例如有咩app
想學下嘢

好撚賤

我諗樓主你群埋呢啲人都係咁上下
物以類聚
仲可以同呢啲人一齊到
都證明你做人無底線兼無原則
聞所未聞

咁我自問又無你咁道德撚嘅

你朋友即係你

我又真係幾放心我男朋友 佢好乖的

我覺得一次機會都可以比

但幾次就真係好難 定係其實已經覺得無乜所謂 嬲完就算

對唔住，但我係咪都好容易帽。。

錫既，但我成日覺得佢同以前女朋友sweet 啲

我都係

講嚟聽聽

覺得佢淨係同個ex影相都笑得開心啲

如上，唔記得咁reply

我都覺，佢個ex一齊幾個月既相多過我兩年幾